唔好再18 啦 等於送頭

醒下好冇

可唔可以解釋下

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

今日係出去咁耐以嚟最失敗嘅一日

拉

Yes sir,唔夠人手？

集中一區
訓醒未呀大家 分散只會更多人被捕
只係分散左你地感覺上少左咋
根本越多人越安全

STFU

18區同時間開花, 只可以進行和理非活動

18區開花 開唔到花咪轉場入5區集結

5區革命 先係重點。大家參考返10.1 當田